外資銀行WFH

大家外資行有冇得wfh
有嘅話係幾多%?

利申 19外資行 少過1/4有得WFH

外資行，wfh since Feb

由二月都依家，應該番左二十日office嘅

有
利申: 法資銀行